我舉美國旗，英國旗又好，究竟關你鳩事？？

去到呢一刻已經係反政府，理應團結全部光譜既人去抗爭，大前提係反共就足夠。

如果有D人認為想歸英咪可能舉龍獅或米旗，想美帝幫手咪可能舉美旗，要港獨咪舉港獨旗，呢D只不過係政治願景立場既分別，舉乜有乜所謂？亦關你鳩事？？

又激嬲共產黨？又怕俾位人入勾結外國勢力？試問係又如何？

佢係咪都話有人想搞革命分裂中國有違民族大義架啦？民主派見完美國副總統擺明勾結外國勢力又有乜問題？（怕咩認），唔通又收錢舉旗？又搞分化？又引來互相猜忌？

咁怕俾位人入，咁怕激嬲共產黨，拎鐵馬係廳到紥營啦屌你老母

可以舉埋日本旗 德國旗 加拿大

你亂咁舉 人地國家嘅人民唔鍾意 轉風向屌鳩你咪得不償失

舉完人地國家旗 你又唔會攻擊力+500 反而可能輸輿論 點解唔收一收

我起好多其他post覆過 主要問題係外國怕比位人入
有旗既話一連串既示威會被視為有組織既侵略性行為
共產黨同藍絲屈我地 我地唔care
但係國際級既指控就有機會引起戰爭
低調d自然有人會幫

八國聯軍唔洗多講

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！